(東京）食蟹的話，有咩選擇？

事源細佬我二月會去東京，以前去過咁多次東京都係食蟹道樂，想問下大家有冇d 同道樂價位差唔多既餐廳可以介紹下？？

就咁係食べログ揾左幾間，但佢唔係專門食蟹
有d 就係分數唔太高，唔太敢試

北之家族啦 雖然都係垃圾

唔怕得罪講
想食好野又點會去東京

上他啤樂古睇下

東京又唔係冇好野食既，只係遊客未必知姐

睇左，大部分都係3.0 - 3.2 分
道樂都有3.5